快訊！1萬公里遠距離戀愛 真野恵里菜將嫁現役西甲足球明星柴崎岳

曾演出《大姊當家》、《月薪嬌妻》的演員真野恵里菜與足球明星柴崎岳宣布即最快將在今年夏天結婚，舉行快樂夏日婚禮。

真野恵里菜（左）曾與新垣結衣合演《月薪嬌妻》。

兩人自2016年起透過友人介紹而認識，但柴崎岳在西班牙效力西甲球會基達菲，因此兩人進行著1萬公里的遠距離戀愛。柴崎岳2017年9月在比賽中左腳受傷而脫離比賽期間，真野恵里菜一直在身邊細心照顧。

日運動報大幅報導真野恵里菜（左）與足球明星柴崎岳婚訊。

真野恵里菜過去以偶像歌手身分出身，曾是後藤真希、安倍夏美的同門師妹，因彈得一手好琴，常在演唱時展現琴藝，2013年往戲劇圈發展後表現不凡，被視為值得期待的新生代演員。

對比之下結衣塊面好大 個樣仲有啲似男人

結衣世界第一☝🏻月薪嬌妻
隔離係月薪賓妹？

對皇馬入兩粒個個

崇洋媚外 G

咁真野惠里菜的確係正過結衣既

nooooooooooo

我老婆